全連登所有單身嘅女性同我入嚟

你知道 快樂 同 幸福 有咩分別嗎？

快樂，係好多人都可以比到你嘅嘢。

而幸福，除左我之外冇第二個比到你。

點比到，我絲

我男朋友比到。

Tg搵我。

你知唔知咩叫單身？

Channel 講唔到野...

咁ig搵我。

10/10

多謝你。

推

只搵到轟焦，夢，老帽，alex，迷乜其L，勝利（已失敗

你知道 你 同 弱智 有咩分別嗎？

無分別。

幾有趣的，再努力。

有$就是幸福

你25到癲

搵唔到你有咩偈，咪攪炒囉

Lacazette_the_best
你搵佢地follower list咪有。

樓主死利狗

屌你，我話alex你唔認

乜嘢，你ig搵一搵我，有啲嘢問。

唔言井我？

搵唔到

你上介帖爆埋出嚟

拉